至憎人去旅行講掃街 掃咩撚野街姐

至憎人去旅行講掃街 掃咩撚野街姐
明明諗唔到果日有咩做就hea鳩我話去掃街
講撚到自己地頭蟲好專業咁樣
咪姐係行街食小食

窮撚冇錢旅行？

掃街唔係即係行街食小食咩

掃街唔撚係問題
但唔該唔好當正餐
同個fd去旅行餐餐都話掃街 返到香港仲輕過未去旅行

咪臭係 仲以為好識玩咁

減肥團